ant algorithm

等人詳解

The ant colony algorithm is a class of algorithms that fall under the label "metaheuristics". These are problems where the computer have to just "look around" for the solution. Try new values, new paths and new combinations to arrive at some solution to a problem that is a bit or a lot better than the initial solution.
Btw, this part always outsource to 大陸公司 since it requires a developer who owns strong and highly logical skills......
Sorry for my poor grammar

有 frd 用過黎做edge detection

關咩事，只係香港請唔起人搞R&D
請大陸人平d
呢種algorithm 如果唔係standard use case
效率無保證，要花時間tune